二三十年之後，今次反送中係新一代眼中會係點?

今次香港大和解，唔理你咩年齡咩身份，基本上所有界別都出黎反對，應該係香港97比人中共侵佔之後嘅第一次。但係過左今次之後，下一化又會點睇我地呢?

小弟只希望今日嘅抗議，香港人可以勝利，令港共政府將惡法撤回。無人可以保證聽日會點，但係我只知道，我地做嘅野可以影響將來，甚至係下一代，比佢地一個好嘅環境生活。香港人嘅精神，永遠流傳！各位，6月16日，不撤回不罷休！

推

推上去吖屌

咁要視乎特區政府仲存唔存在

理撚得佢仲存唔存在，香港人就用番香港人嘅生活方式繼續生活

革命精神係要傳承

一代傳一代香港人嘅革命同敢言精神

記你老母

記住 歷史係由勝利者所寫

今日開始，香港人開始識爭取民主，亦開始明白民峰自由的內在意義

為同一個目標，而真正學識向同樣爭取民主公義的人包容和協調，而非互相焦土。

運用一切，文宣工作隊運用一切合法手段焦土既得利益者。

所以香港人一定要做勝利者，咪比個柒婆亂寫歷史

二十幾年後，正值五十年大限將至，相信雜種已不在人世，但如果大陸仲係依個政權，或者由另一個獨裁政權所取代，到時又會有一番風雲

只求可保存香港原有風貌